多左臭雞港女玩行山同影相

要相自己google.
日頭著條吊帶露晒肉咁攞住部lomo扮女神，夜晚就開果啲乜鳩野直播要人助養，啲lomo相都唔知影乜柒 開個IG扮晒文青係度無病呻吟，最慘又有班白痴仔科金比佢地自high, 呢個世界究竟發生咩事

妒忌？切咗條撚囉

連登啲毒撚真係好撚偏激

講乜鳩啊 唔講你自己果份左定手條你老未

睇寇第一句已經知你戇鳩

著熱褲行山d女好正

乜撚野要相自己google
我淨係知道伯母宜家好唔得閒

花師奶咁重口味你都要 我代佢多謝你.

就好似多左人整金工木工飾物咁

冇相

你理得人地呢 你咪搵一班大隻仔一齊行囉

無圖講咩都得

屌，座山你買撚咗 ?人地唔可以行山嘅?唔滿意又唔夠膽兜口兜面講?
行山有女唔好

科金

行山撚好自大

人地影下相都要批鬥

諗起果條傻hike

銅+木個d on9嘢 又整d懶文青咁 食水深

首先你無相已經不孝，另外港女行山關你撚事咩戇鳩仔

冇圖你就唔好開post la